打交嚟講 扯耳環扣得多唔多血?

見宜家好多男人都戴耳環
會唔會變成佢哋嘅弱點

扯之前沾下鹽

Lin環會更好

詳見成龍套我是誰

又黎

男人老狗打交出女人招

扯耳仔同過扯耳環
你諗下扯耳仔係持續傷 又有控場
一路扯一路扭又有附加份
反觀扯耳環唔係太痛 除非對面係驚血
如果對面係狂戰士 見血就發嬲你就真係自己攞黎柒

咩年代，一拳秒殺算啦

冇錯 一場交既成敗
睇第一擊已可分勝負
如果第一野俾對手擊中
食得應既 基本輸咗九成

你估個個都得咩？

如果D MK帶耳環 拳拳打落佢耳仔會點

咁究竟錫春袋勁啲定扯耳環勁啲

試下入佢中路

但係事實係好多人都唔識打架
下盤唔穩 好易打地戰
唔識手高 唔識打頭 唔識拳跟腳

錫春袋

同d女打架 佢地成日錫我春袋
班女人冇性

想秒人要用無敵風火輪不過首先你要有條樓梯

打到出哂汗 拎幾滴汗搞惦啦

咁你不如扯斷佢碌鳩

咬春袋

打打下 條友無啦啦禁撚住你黎錫春袋

gay

無睇過成龍？